原來JACKSON奶共都係因為JYP迫佢。。。

南韓男團GOT7與一手培育的經紀公司JYP娛樂分道揚鑣後，Jackson王嘉爾最近上節目談到個人規劃，洩漏原來他在大陸發片，卻遲遲沒辦法在南韓進行solo活動，居然是因為JYP公司的關係！也談到了練習生時期的低潮，以及未來想要搬到北京與父母同住。

▲王嘉爾上節目談到GOT7成員各自計畫。（圖／翻攝自YouTube／DIVE Studios）

Jackson最近作客DIVE Studios的Podcast節目《GET REAL》，與來自BTOB的Peniel、KARD的BM與Ladies Code隊長Ashley一起分享各種話題，聊天時間長達1個小時，可說是創了節目之最。

其中粉絲最關心的議題莫過於分開後的GOT7成員，未來的計劃與發展以及是否可能合體。Jackson透露，「今年我打算在韓國工作，我正在準備專輯，包含英文與中文專輯。」其中還透露有和許多海內外人士的合作，今年想發行40首歌，「每個月都會有驚喜」！

此話一出讓主持人滿驚訝，「你不是在JYP的時候就已經solo了嗎？」他回，「我23歲的時候就solo發片，但除了韓國之外，我可以去各地工作，這就是合約規定的，但現在合約結束，我試著想要回韓國發展。」

▲王嘉爾大方招攬現任偶像「合約到期來我公司」。（圖／翻攝自YouTube／DIVE Studios）

他當然也透露，「JB、有謙都在準備各自的專輯，雖然不知道BamBam想幹嘛，但他好像有想要朝演戲發展。」他也提到，「雖然與JYP解約但我們還是GOT7，以後還是可能一起發片，但這一整年大家將專注於各自的規劃。」

Jackson話匣子大開，除了聊他與Peniel曾經一起在JYP當練習生，他還稱對方「哥」，因為Peniel不管是年紀或是在JYP都是他的前輩。他回憶2012年本來以劍擊選手身份，準備參加倫敦奧運，但2011年選擇到JYP當練習生，當時可以說完全沒有未來的下一步，但當時許多朋友都已經上電視了，是他最辛苦的一年。

他也表示某瞬間會發現自己的父母變老了，「讓我想要保護他們」，已經有計畫搬到北京與父母同住。另外也稱現在簽約的韓國經紀公司Sublime真的很不賴，「是一個很友善的家族，一起工作會很好，假如你們合約到期了建議你們可以來。」

收撚皮啦屌你老母垃圾蝗嘉爾

原來身不由己 原諒香港之光了

JACKSON? 以為MICHAEL JACKSON

JACKSON成就超越MICHAEL JACKSON

以為大J

China man

其實真係好型仔

好靚仔 香港少有國際巨星

白卡仔傻撚咗？

JACKSON VIEW數屌打MICHAEL JACKSON

唔係自己想要RMB就咁咋咩??

佢唱分手總要在雨天勁好聽

原來佢一直心繫韓國
唉，仆街JYP死全家

不枉我一直咁撐佢

「已經有計畫搬到北京與父母同住」

簽咗華納......

逼到佢打殘體字

可以去其他地方
可以～其實唔一定要去